知唔知點解演技超好既演員係CCTVB係好撚難發圍?

因為CCTVB d劇係一撚定要包撚埋愛情線
你個樣唔係林峰咁, 比你幾好演技都冇用, 只可以一世做2打6

除非過檔去其他敢開拍d劇本大膽既劇集既電視台
例如開拍一套以喪屍做題材既劇集, 咁男主角就唔撚需要好似林峰咁啦

有邊個演員？